【民間爆發走資潮】官員：「睇唔到資金大舉外流」

1. 我認識的黃藍絲最近都搬走港元，黃絲為抗暴，藍絲為家財

2. 但係，香港財金官員都說未看到資金大舉外流。

3. 明明民間爆發走資潮，但政府說貨幣基礎沒有大變動，點解呢？

4. 一係政府公布的貨幣基礎造假（我傾向信不會），一係有其他資金流入抵銷香港人走資的缺口

5. 點解政府一直只說「未有走資」，而唔直接說「因為有資金流入抵銷走資」，有三個可能的原因：

A.政府都掌握不到究竟為何如此時勢仍有資金流入

B.要配合政府「最衰都係班暴徒搞到香港經濟衰退」劇本，財金官員講啲唔講啲。

C.要掩護流入香港的大陸資金。本來「送中」高危的大陸黑金，現在更無政治顧慮，繼續用香港做安全港。「走資」只是用來溝淡本土香港人的「財宣」，這才是特區政府不能說的真相。

好似分析得有啲道理
求經濟巴絲出黎講解下
甴近平 習甴曱

你以為民間真係好多錢？
加加埋埋都唔知有冇1000億
你要知道香港99%財富係0.1% ge人度
其實冇果一班人一齊換其實都係冇咩作用

你估下班有錢佬會唔會搬錢走？

起碼唔會係銀行 cash形式
一定會用投資形式先
呢part唔會計資金外流

推

咁個佢地銀行戶口由香港私人銀行轉去新加坡私人銀行，已經外流左。

你估佢地唔怕香港/支那好似拉丁美咁搞外匯管制？

故意唔睇咪未看到

等睇11月中金管局報告

咁我想問一問
係你角度 你覺得幾多資金外流先算 ＂多＂

甴近平

8月銀行系統1111億外流 同比增 10＋%
都唔少

話傾向政府唔會講大話已經唔洗睇，政治事件任何野都可以係大話，無「明顯」流出個定議任鳩佢講。

所以一定係睇數據而唔係政府個演繹

咁點睇恆指係咁升

未有大舉走資
走千零二億濕濕碎

好似股票咁姐 大行唱好咪跌 唱跌咪升

呢一點政府呃唔到人。如果出錢果邊話$1，但收錢果邊見到$2。個大話即刻穿。

你覺得外國會配合香港政府作數？

政府想呃我地貨

報紙時不時都引述私人銀行家既評論。普遍都話有錢人（i.e.私人銀行客）搬錢走。

盲咪睇唔到囉，咁簡單 ! !

未L傻啦
唔通班9官會哂話走資叫救命咩？
有效好冇效好，自己香港自己救！
做到幾多做幾多，絕不投降
凡事盡人事聽天命
生今無悔，對整代人無悔！

睇番金管局report 去到8月 港紙係銀行存款都係跌左1000億 但係綜合（加埋外幣）反而升左 咁到底d錢真係流左出去定只係換左形式放係銀行
前提係金管局數字係岩

如果我理解錯請指正

同時都可以睇下中國流左幾多錢入黎

我話要直接睇數據 , 而唔係聽個官解讀